一人一個最垃圾嘅Ex

連分手都唔同你講直接消失

最衰thanos

同左我細佬一齊

仲一齊緊？

一朝早send whatsapp嚟話分手
原來同左佢同學一齊
不過好興幸，呢種女仔走得快好世界
同現任好好

對佢ex念念不忘

有性病

從未出現過

吸毒

臭g

遇過
對住呢種人你做幾多野都唔夠

難怪不滿足

一齊之前知唔知㗎

巴打你有冇check check

我地大家都有

最差既分手

最後玩失蹤 無講分手

Same

但因為理智同面子既問題 冇繼續揾佢

因為對於佢嚟講 你咩都唔喺

一齊咗幾耐

不停罵我屋企人 寵物都唔放過

咁佢喺垃圾都不如

唔認真

Btw我另一半都係咁無聲無息同ex分手
而我地都就黎變ex

分手得兩個字啫 唔想人糾纏繼續煩咪講聲囉
你驚唔驚佢都喺對ex咁 咁對你

預左
但我係有交帶既人
我打算過多一陣主動提出

聖誕前一日講分手

可能佢都喺等緊你講 費事做醜人
不過如果佢下下都唔care你 你都喺快啲move on

因為已經揾到第個同佢過

已經唔想再拍拖

分手冇挽留過 仲要話要做其他野
好忙唔得閒處理分手

兩星期後同左我好友一齊
但話叫我做佢sp

呢啲人唔死都冇撚用

我都怕怕

好忙咁同人纏綿緊

仆你個街我以為自己開左post
希望ex睇到呢個post知道自己有幾垃圾

情人節前一日講分手

差d以為自己開post

巴打同病相憐

大時大節周年紀念講分手嗰啲都係仆街

突然有一日block曬所有contact 就消失左
巴打共勉之💪🏻💪🏻

後來知係因為出面第個
死狗公死不足惜

你真係好衰

話要專心照顧屋企人 唔想拍拖住 結果一個月後有新女 仲要話好對唔住我

仲好 連block9佢嘅時間都慳返

又會同你拍拖嗰陣先想專心照顧家人嘅

F5

最錯就係佢既身分係前度
如果前度真係咁差
點解當初又會選擇同佢一齊

同樓主一樣 以為呢個post自己開

無為我著想，佢錯就得 我錯就我做得衰
嚴人寬己

冷暴力我幾個月

唔知咩心態連分手都唔肯講

自我中心

你咁都忍到

借完幾萬蚊唔還

利申:學生哥

下點解

有性生之後仲justify自己叫 嘅理由

依啲真係最垃圾

一分手就唱我係雞
利申：一齊左7個月冇扑野

*仲係處

高招 先發制人 等人哋以為佢係好

屌一樣
睇嚟呢個世界真係好多連分手都唔夠膽講句嘅垃圾

可唔可以借d俾我

自己

明明話一齊嗰個又係佢哋

跟住仲慘
原先同我玩開既朋友個個笑鳩我
話： 我個ex)話你雞泥wo~
解釋左3個月終於開始有人信

我仲對佢死心塌地左好耐 仲要大約係我生日嗰陣同佢講分手

認同
最搞笑係我個個幾年後走返黎whatsapp我say sorry

我仲以為入黎會見到一大堆人名

哇完全一樣
我個ex仲厚面皮到問可唔可以一齊番

邊個動情深就輸啦

其實接受唔到異地戀，但無膽當面講
未出國前仲講到等你返黎，幾愛你
到一出國，就講性格不合不如分開

So.....我屌你老母呀！

差唔多每句都係大話

玩開嘅都唔信你
絕交啦

呢個世界係咪邊個投放感情多啲就係傻仔 所以我好羨慕行左好耐既情侶

原來係出面比人包

sorry大晒呀

佢係咪好靚

真係幾正
自此唔敢揀靚女
女人太古惑

自從我snapchat開po澄清返曬
佢地先開始信返我
我覺得佢地願意信我就得
邊緣人無friend唔想連少少都無埋

要飛邊度呀
我都試過異地 failed

比帽我帶識其他男仔點知原來人地係player撚鳩佢 佢唔抵得人地可以做player佢唔可以
所以再比第二頂帽我帶
話知佢係女人依家再比我再到佢真係打到佢仆街

靚女冇錯嘅
錯在係佢

分咗手1年都仲爭緊我錢

睇嚟真係好多垃圾敗類害人不淺

從來唔做主動
失約
見得好少
可以消失好耐

預咗冇得攞

一齊兩年，突然過未玩夠分手，叫我等佢
無幾耐佢比個同事搞大個肚條仔就唔肯負責走左，搵我哭訴。
落完仔從新洗底同個有錢仔一齊左，日日晒命

不如開名

得你以為係拍緊拖咋？
人地都冇當過你一回事

Av大國
你呢？好遠地方？

由佢啦。 好彩你唔洗幫佢賣埋單咋

唔好期望攞得返，當買個教訓送走個仆街
無瓜無葛，開始尋覓下一段感情吧

雞

遠呀 時差10幾個鐘

學人去working holiday講理想
其實就係想出去玩
將個責任放左係我度
屈我偷食 但我根本乜都冇做過
最撚仆街係佢分手後仲騷擾我屋企人
個個都sd一大篇千字文
佢班fd都有份搞鳩我
日日stalk我stalk左3個月

我知你地班撚樣有上連登嫁
係呀 講緊你地呀

佢仲係向我親人過身個日同我講分手

就算做朋友都唔係咁做啦

世界級

佢對朋友反而好積極

話晒都愛過 點解可以咁賤
佢依家仲同緊有錢仔一齊?

所以佢就變咗ex

擺明係朋友都不如

唔愛你乜都做得出

係

一齊咗幾耐？

原因係我唔課金

偷拍我換衫沖涼

個時個長輩仲好錫佢，最後一面都想見佢
但最後佢都無黎到

唔係好耐 半年到

但係你本身俾過佢睇未

本身同ex有d共同朋友 散咗之後叫佢哋一齊杯我 而家返學日日自己一個

一早起身望手機
收到嘅wts
「對唔住 我覺得我地都係做翻朋友好啲」
我個朝望住個message呆咗半個鐘反應唔到
翻完學就自己一個去七仔買咗幾罐啤酒去海濱望住個海係咁飲
個晚仲要三號波雖然都係冇乜風
到依家都仲係好記得
利申 就兩年了
勿相認

真係好垃圾
不過都好 如果佢唔係垃圾到咁
我都冇辦法離開到佢
就遇唔到依家嘅女朋友

屌 就當睇清楚個女人

拎咗我男朋友個處

男人老狗咁仆街 我丟曬佢送俾我嗰啲嘢
但佢到依家仍然著/用緊我送俾佢嘅嘢
佢同依家個女朋友一齊緊嗰陣仲有同我聯絡（我嗰陣未知佢有女朋友 以為有機會一齊翻）我又傻吓傻吓咁 諗起都覺得自己蠢
佢依家個女朋友都變態 狗男女

你係咪對佢唔好定咩

做得返朋友即係......

約佢次次都遲到，遲一兩個鐘話自己訓過龍，又話自己set左鬧鐘但醒唔到，宜家係咪有渴睡症呀大佬
成日要我做d我唔想做既野，同佢講完我唔鍾意佢咁做都繼續，爆佢火就話我無講清楚，講左好幾次都唔改想點樣，係我無講清楚定你無放係個心到好明顯啦
仲有好多，都唔想講了

我有一個都仲爭緊我幾萬銀
叫佢還錢佢叫我仆街死添

分手都唔肯講真係好唔負責任

起碼你都有message呀
我呢 乜撚嘢都冇

同我一齊果時對住外人唔認一齊
同我散左個幾月就同另一個一齊
佢好完美，佢地一齊過得好幸福

但幾年來，每逢特別日子，
佢都會係社交媒體po野講，
有幾掛住我幾鍾意我成日想起我

心酸 愛一個唔重視你嘅人

哇屌 咁大筆數 一定要追到佢還

係我屋企有事個陣比帽我帶

講起都把幾火

窮廢中冇正職 一個月得嗰2-3K收入
人唔笑狗都吠啦垃圾 仲要叫過雞

女仔自愛真係好重要

同佢一齊 佢乜都唔care 佢連我出去同仔單獨飲酒都無所謂 淨係得閒先嚟搵下我
又無啦啦成日失蹤 試過2日都搵唔到佢 後尾問frd先知原來係hall度玩通宵
成日係我面前讚佢以前追過嘅女仔好靚

叫雞

有錢溝女冇錢還錢

好憎佢同佢現任

佢已經block晒我，我拎返的電腦同收藏品就算

差啲想戴我綠帽

打lol輸咗係度喊

聽得你ex吩咐嗰啲唔同你玩既人都唔方係啲咩真心朋友啦，佢放生你仲好

呢個極品，佢點生存

問題係點解你個friend會同佢一齊
同得佢一齊仲係咪你個friend？

屌 我一開頭仲睇錯 20-30k

見到個垃圾係連登呻比女飛
最垃圾係飛佢條女就係當初個第三者
叻仔

分個陣周圍同人講我偷食
明明從頭到尾乜都冇做過
係你面前講乜冇變過心定點
事實係周圍撩仔撩厹
我唔求個天俾乜報應佢
只希望下一個係明我愛我錫我

死狗公
乜都撻佢老母出嚟 開頭又話唔俾得佢老母知
又話佢老母唔鐘意我地出街
拍到後期一個星期都食唔撚到一餐飯
試過成個月無見過 明明只係半個鐘車程都唔撚見
最離譜係佢生日正日話同friend慶祝
點知同第二條女出街 拖埋手 條女仲po埋ig caption寫一個月快樂
我屌你祖宗十八代 一腳踏兩船
以後自己好撚型？個個都笑緊你咋柒頭
死矮撚同我一樣高 點樣裝備自己都唔會係男神㗎
其實人地曲線話你男神你就當真 on9仔

好彩無俾到個處佢
利申:真絲 165高 同呢條狗公拍咗年半 浪費我年半時間

而且會不斷loop

用咩做開場白

派三頂帽
要搵到證據比佢睇 佢先肯認
仲要係搵死台狗

你叫佢同佢老母拍拖嘛

咁明目張膽拖埋岀街
你哋係咪仲係學生
點會信屋企人唔俾見

分手幾乎搵返晒佢d ex 可惜佢食晒檸檬

同佢一齊嘅時候係 而家grad咗喇

有睇過但佢冇問過我 仲要有次佢禁錯比我睇到 dklm都唔知有冇send比人

Long d
俾我係ig知道左佢同左第二個女仔係一齊，即時同佢分手
之後個女仔走去食洋腸，飛左我個ex

好mk 咁佢而家條仔睇到唔會呷醋咩

次次同完我分手都斷唔到尾

衰在對我太好 根本嬲佢唔落

我唔係唔鍾意你 不過我未想定落黎
唔係你唔啱 係我未玩夠

Grad咗當有個新開始啦

分手原因係放唔低ex Mk妹一條
不過都多謝佢 現任好好 結婚對象
相反睇住佢比仔玩 好心涼

20-30K都俾連登仔笑啦 何況少10倍

第一次佢就三口六面講分手，咁好啦既然你話無feel我可以點 之後佢主動提出話想復合，以為佢回心轉意啦
去到第二年聖誕佢玩失蹤 十問九唔應 最後我頂唔順同佢講分手再寫左篇千字文屌尻佢

順祝帽安

點樣垃圾之餘又對你好法

屌，好有共鳴

個女仔行文青路線 雖然我都認同呢件事好mk
佢條仔完美到接受左掛 淨係知佢地依家好幸福

咁點解要分

咁肯接受現實都係好事黎
未至於仆街既

分手後，因為鬼掩眼既原因，答應同佢繼續做朋友。
大家都好似以前咁一起傾計，分享對方既野，就好似無分開過咁，後來被朋友點醒，其實我咁樣根本無法抽離，心理上、精神上依然依賴緊佢，所以先會有無分開過既錯覺。
想奉勸有以上感覺既人，清醒少少。有d人分開後可以繼續做朋友係因為佢地夠堅定同理智。
有d人天生就比較容易依賴其他人，呢個並唔係你既錯，而係天生性格所致，希望你決斷d，你要明白，就算以前佢同你有幾fd，你有幾信賴佢都好，都已經係過去既事。係經過愛情之後，你地既關係已經無辦法回到友情，除非你地無愛過對方。

唔好怪自己 唔係你唔好
如果我遲幾年識你 你已經係我老婆 但我呢刻未玩夠
屌你老母偽善撚

你俾到嘅 佢俾到
佢俾到嘅 你俾唔到

其實愛過真係做唔返朋友

嫌我唔夠佢堆ex靚
唔比我食野要減肥 佢就食炸雞翼我就食烚菜
然後食左兩啖就比佢話菜都有熱量 唔準再食
出街我睇佢食飯佢會搵啲野食打我
最後佢出左軌
然後我今年發現佢死左老豆🙊

我上面講個個，個時我本身戒指都買埋打算搵機會

趁我病攞我命，等我病先黎講分手，搞到我病撚咗兩個幾星期
個垃圾EX講完分手第二日重要勁撚開心咁唱歌po上ig

俾帽我戴，仲要打我
係我最脆弱既時候，不停講佢偷食個啲女仔有幾好
話要分手，上埋屋企搵我，煩我屋企人
一齊既呢段日子，真係同狗無分別
搞到依家好大陰影

嫌三嫌四當初就咪一齊啦

所以話感情真係好脆弱㗎

最仆街係叫過雞
仲有同其他女人煲電話粥但唔同我煲

個時我因爲佢接近無晒朋友
而家變左除左工作真係乜都無

咁佢會唔會算好
你有結婚打算之前同你講唔一齊
總好過結婚之後出軌

你明知佢叫雞都同佢一齊
話你大量好定on9好

呢啲咁嘅人 對佢一個月都嫌耐啦

你呢個真係極品
淨係打女人已經冇得原諒
希望你快啲走出陰影

分手前仲懶偉大講咩唔想你浪費青春 你好好個啲
之後分手都唔講直接消失
過幾日發現佢同佢個ex一齊返

好問題，我唔識答
唔計最後分手後佢做個的野，佢算係我拍幾次拖最好個個...之後一個比一個差

我都試過拍拖拍到個世界好似得返佢一個

一齊左佢先自爆
都唔知佢on9定我on9
打個和啦

何解 何解初初都是漂亮

自己最重要 人都係自私㗎 唔好付出太多

蠢到一個點先會玩自爆

有冇風流病㗎

學校門口等佢
同佢傾計

好難既，一向對身邊人好過對自己

佢講分手 但又flirt尻你

搞錯 連你都唔放過

之前仲要同佢fd到，可能嗰時真係太寂寞
同埋覺得佢有才華

同我好似
之後嘅際遇都差差地 越嚟越冇信心

個ex生日正日同我講啲姨媽姑姐要幫佢慶祝唔可以同我過，過左一日之後又話其實嗰日喺心情唔好自己一個留左喺屋企。
大家冷靜咗幾日，突然爆seed話我唔好對我死咗心要分手，但其實嗰幾日我發現佢snapchat po咗同一個女仔食野溫書，whatsapp icon又轉埋佢地嘅合照(佢block咗我以為我睇唔到)，我同佢分咗手兩日就發現佢地一齊咗。
過咗差唔多一年，佢同個女仔分咗手，仲夠膽搵番我叫我同現任分手同番佢一齊，死狗公

佢話check過冇

溝你個陣咪漂亮囉 但其實都係水泡黎

絲打好彩走得快

講多個，曾經向高登個邊識過個時出名既絲
無耐一齊左，突然有日block晒我，咁都算啦
之後有個咩踢爆援交絲既post主角就係佢，仲累我比我間接起埋底

發夢返屋企發啦

介唔介意講係咩才華

巴打你嘅感情生活都幾戲劇

如果我用返個邊個名都應該仲有人記得我

唔係否定longd嘅可能性 機會微但係可以試
佢係咪怕你阻住佢係外國搵食咋

你總會遇到個好女仔嘅

比第三者叫我做第三者
問我做乜纏住條仔
想搵條仔問清問楚佢仲失踪
然後話左分手第三日黎搵我復合
想問佢係咪痴左線

除左恭喜唔知可以講咩

大家啱咪試吓囉 怕辛苦已經係未夠鍾意啦

打機打十幾個鐘都唔肯見一陣

同左第二個一齊。

冷暴力對待 迫人講分手 一個月都冇就追第二條女

拍拖期間 持續與其他人曖昧
並出軌分手 同新女一齊 無錯 黎個係惡性循環

分手後明明我已經block咗佢大部分嘢
淨返tg都係我一直喺度鬧佢，叫佢唔好煩
但佢竟然仲向外宣稱我仲同佢一齊緊
仲cap咗d我以前仲對佢態度未去到咁差嘅對話sd俾人，然後同人講我仲鍾意佢

分手前都廢事講了

就係太中意先知冇可能 我地兩個都講野唔叻 表達affection往往係肢體語言 分開左仲得嘅 好想佢聖誕返嚟可以見佢

消失三個月突然SEND個SMS嚟話分手

ex係仆街偽正義撚,一齊左幾年，佔中期間識左個護士，俾帽我戴，仲話我唔夠愛佢，狂小我唔好既地方。ex懶正義真係好 xx 之前仲扮自己無女朋友想揾返我我，隔左一兩年後，又同護士女朋友求婚，講到好愛佢女朋友，聽到都覺好嘔心

成日同啲女仔玩得好埋 wts完啲女又del信息
仲同佢班朋友講唔係因為我嘅話佢食到大把女
搞到冇哂安全感仲可以鬧翻我轉頭 話我多疑
有次俾我個fd見到佢同條女出街
死都話冇仲話我個fd隻眼有事就睇醫生（真係有出
最終我頂唔順好堅決咁話分手
佢終於都知驚但日日係樓下捕我 捉實我唔俾我走

甩難

軟飯垃圾

一句唔想拍拖所以無理過我感受講分手，然後周圍撩女。後尾見到我同第二個一齊左，就求我同返佢一齊 然後我唔肯，佢就話我貪嗰條仔有錢

屌你老母 你咁撚窮我都同你一齊左成年，你著嘅用嘅都係我買比你，食飯同你aa制甚至請埋你食，你都好意思咁樣黎話返我貪錢

你條撚樣唔配有幸福啊屌你老母

屌你老母話你啊垃圾 講野冇句真 淨係識得用大話去掩飾 鬼唔望你生仔冇屎忽 成世冇好日子過

借好多錢，之後blk哂我消失左一年，然後又話唔係分手，最終平安夜發現帽事左兩年

對唔住

分手後引罵戰 鬧我係臭雞 同人講我畀帽佢戴
最好笑係嗰頭鬧完 轉頭又過黎道歉講自己有苦衷

分咗手搵返我
話想我做返佢男朋友
我話要諗諗
（其實就吊高嚟賣）

跟住過多兩日同第二個男仔一齊
個男仔重要有女朋友

點變態法

有冇link睇下

可能你睇既其中一個post已經係我

冇，sor

一齊左成年之後係我面前話自己A0

明明就派帽 但又要作埋啲垃圾分手理由

1. 周年紀念日whatsapp講分手
原來同女同事一齊咗

2. 交友apps flirt女揾sp

3. 一腳踏三船

利申：排名不分先後，好難揀到邊個最垃圾

冷暴力
等你講分手

垃圾都不如

咩交友app都玩 無論現實定上網都亂咁flirt人
成日呃我話訓 但同人去尖沙咀飲嘢
一係wechat個啲係度同人玩曖昧
屌你老母！遲早生性病

一齊後期佢就寧願同個女仔好朋友見面都唔理我
分手嗰陣我問佢關唔關個女仔事
佢就鬧我唔好拖個女仔落水 佢係無辜嘅
後尾響佢個朋友口中得知
條仆街響我同佢分手無耐就同左個女仔拍拖
然後仲要周圍同人講佢當初根本就無鍾意我
係我阻住佢同嗰個女仔發展

同第二條女啪完再返嚟同我啪 扮到若無其事
講分手又死纏爛打

之前識左個打柔道既
竟然比個外賣仔玩屎
之後仲要打
仲輸埋比佢
最後連人地都話佢垃圾

畢業Photoday嗰日同我講分手
我要喊完若無其事咁同朋友同學繼續影相

跟手我生日 同我講有新女 多謝我教佢點拍拖

明明佢當我狗咁看待 又鬧又打
我忍咗佢幾年最終都係要分手
好意思話我出面有第二個 話我係雞
威逼我叫我呢一世都唔好同唔准再拍拖
話咩比佢知我以後有拖拍 我就會死緊
跟住我問佢 咁你係咪都唔拍先
佢就話佢係比人hurt同比人飛嗰個
所以佢有權再拍拖 而我就唔可以識其他男仔
我唔明點解可以咁撚自私同弱撚智
收皮啦垃圾 grad咗幾個月工都未搵到呀
一世住公屋啦廢柴
希望你睇到

嗌分手又係你，我想復合你唔想 ok冇問題，轉個頭又關心我你係想點 ，我死撚咗都唔關你事

絲打

x2
有冇下文？

Wtf exac7ly the same

又中

疑心重脾氣差，掟電話，打牆，想衝上嚟鬧我啲朋友唔放我走(其實我冇約佢)

情人節前一日嘅朝早 喺我隔離班房wtsapp同我講分手 然後我全日冇上過堂

應承咗一齊, 第2日同我講sorry屌你老母
之後比個好樣柒嘅人溝撚咗
散撚咗之後又比另一個仆街當散餐咁食 (車輪+幫人打飛機)
比人唾棄完先同我一齊 我認我犯賤

一齊嗰段時間成日喺d八婆fd面前數鳩我
分手嗰陣比佢夾硬推佢出門口
分手完一排有次佢扮好心幫我補習
點知出到嚟係咁撚鳩我鬧鳩我蠢
以前純品無反鳩佢檯
嗰次之後無再見過呢條臭閪

初戀嚟, 唉屌你老母真係人生污點黑歷史
btw, 以前讀poly 李x琴

知佢嗰排手緊叫佢唔使送生日禮物 我生日飯同情人節飯都係我請 到嗰日佢講咗句HBD就算 早知就含撚嗰時咬斷你條賓州

逼我上床，唔肯就打我

利申仲係處 (已經唔記得打過幾多次)

成日都覺得呢種人會俾人玩返轉頭

放生佢 俾佢去食女又要唔制wt...

你真係冇出色

：hi 你最近點呀
： （係咪想我答你你飛咗我轉個頭就recover好定想我話掛住你呀)

最仆街一定係分完幾日 當你心情好過少少嘅時候 突然一句問候

住hall？

你有冇覆佢話 dllm

一齊唔可以同人講 喺街見到要當陌生人 ig fb唔可以tag 試過tag左屌到我痴線 我問點解唔可以比人知 佢話怕比同學抽水 心諗已經唔同學校 男人老狗拍拖話怕比人抽水？
仲要半個月見一次半個月傾一次電話(仲要係我問左幾次先肯 )果陣係暑假 有冇咁忙？到我因爲暑假前幾個月病左好耐甩左好多野 無奈之下同學校講想留班 已經好唔開心好想喊 點知又唔肯傾電話仲要話大家條路已經唔同 又話佢一世都唔想比人知 仲話冷戰一排 拖左成個月後話分手
點撚知3個月後同左另一個女仔一齊仲要公開啊屌你老母 我究竟做錯d咩

嫌我學歷高過佢

你冇做錯 係佢玩你咋

我同佢一齊左8年 佢一句Whatsapp講完分手 就已經藍tick我了 我都未搞清楚 即日已經del曬佢ig/fb有我既相
我一直好希望佢可以當面同我講清講楚 但佢一直都冇再理我
過多一個月 佢仲係ig公開屌7我同我屋企人
過多兩已經係ig up新仔仔既相

我又係
拍左六年鬧左場交
分手都冇講就消失
垃圾

一句好自為之後失蹤

佢鐘意咗第二個但未分手
又買曬機票所以都一齊去咗旅行
但佢成個旅行不斷話個女仔唔覆佢
話想搵個真愛姐點解人地唔比機會佢
佢真係覺得呢個係真愛

散咗之後日日whatsapp話對我唔住日日千字文

冇錢學人充大頭鬼借錢買車買新電話買機打 去旅行幫佢買晒機票唱晒錢 之後唔同藉口唔還錢 返學冇乜錢都要貼錢俾你去旅行丫仆街

好撚on9
same

咁開心，你搞完俾你細佬

分手一句都冇 連自己做錯乜都唔知

好撚hurt 到依家都好唔開心 無啦啦比人拋棄
我唔係玩具呀 唔係你鍾意就拎 唔鍾意就放
搞到我依家有陰影 好驚人唔覆唔理我

搞人妻
做第三者

我個ex都係咁
但仆你個街
某年某月撞番
發現同大學同科
咪撚同我講咩緣分
孽緣呀仆你個街

我嗰個都係

咁似我ex 次次約次次遲
最離譜係約咗我然後話唔記得所以同咗朋友去玩
我係街等咗半個幾鐘打比佢先講

生日講分手
多撚謝

佢應該無機會俾人玩 佢遇到個憨鳩做佢女朋友
條女由得佢出去溝女呀出軌個啲

唔知丫

借哂我啲錢去fing
次次去街叫我請
一腳踏n船
幾次係街到推跌我

屌你老母 睇住你有報應真係心涼

仆街Ex 成日飲醉酒 周圍撩事鬥非又屌9人
又對我郁手郁腳

因為人地有腹肌 羅志祥咁既樣 （男a)
但佢地只係見過一面 男方（男a)在澳洲
因為女方飛左我 跟住竟然唔係同個個男仔（男a)一齊
同左個同學(男b)一齊 佢（男b)同學超乖仔
兩個月飛左人地 (男b)跟住 同第三個男仔（男c)曖味
跟住(男a)番左香港 見過佢地出街 唔知有無一齊 扑就應該扑過 但佢拖住（男c) 男a 一走番澳洲就話人幼稚唔定性
轉頭終於同（男c)一齊

分完手 我都係街撞到佢幾次

勁唔好彩
嗰排仲要特別行衰運

搞大我個肚走咗

一樣 不過我係男人

郁手郁腳
成日飲醉酒
脾氣差
大洗
不停出軌

唔知發咩癲同左呢個人一齊3個月

1/1講分手
一早瞞著我同人出街 message
問佢同邊個去迪士尼 話fd囉 有男有女大班人
但原來一男一女一早去定先
堅稱同我講完分手 先同人地一齊
唔算俾綠帽我戴
拍拖兩年幾借錢俾佢還左十幾萬卡數
再加每個月借錢俾佢生活
分手後 佢叫我當叫雞 無錢還 唔還
一係就迫死佢 以死威脅
又割手又盛
最後我叫佢唔洗還

最垃圾其實唔係有個咁既前度
係我，當初點解可以揀個咁既女人

同你出街食譚仔都嫌貴 但係同friend就大魚大肉
攞粗口鬧你又嫌你影衰佢襯唔起佢
可以兩個禮拜唔見面寧願喺屋企瞓都無問題

生日先黎同我分手

仲拖住第個 但之後同另一個一齊咗

慢慢見真章

講大話有咗+呃錢+派帽

我都怕咗

分手之前話要時間靜下，冷暴力我成個月逼我頂唔順提分手
綠帽分手同條新女相處有問題搵我開解，要我幫手處理佢情緒病嘅問題
分手之後assignment搞唔掂要我幫手
我7年不斷付出都唔夠條新女同佢1個月對佢極差令佢咁難忘
dklm

當然我個時仲理佢我都係on9

聖誕正日

你係友人A

有無咁啱

垃圾EX背後有個正任女朋友我唔知 我係小三
我真係恭喜自己

飛完我問點約佢之前鍾意果個睇演唱會
改埋status 這數百天對你的愛從沒退減 咁我呢 係咪冇愛過我

發現佢哋都係逼人哋忍唔撚到咁講分手

好嘔心嘅人

都係差你錢唔還，分左手後大半年，仲諗住過來Ｒ著數，例如問你拿NETFLEX AC，拿卷髮棒等等囉

打電話去追佢還錢，仲會聲大大同你講，都還左半啦，宜家都未夠一年，我唔覺得果一千幾百對你好大影響囉

咁人地沒家教，都沒計，當睇清個人囉

係生日同fd慶祝緊嘅時候
Wtsapp我同我講分手

佢到底有幾憎你

我愚人節分手算唔算

係唔係如果佢反悔就可以扮講笑

係我講出口
忍左佢好撚耐 去7日旅行鬧5日交

有冇咁撚多人渣

打鳩me

少少仆 咁佢信唔信

唔喺你估？

佢好瀟灑

一世都唔想俾人知....
佢都幾絕喎屌
咩男人黎

佢話佢到宜家都唔知對我係點
同個條臭閪分手之後同我講我係佢最重要最無可取代既人
梗係啦，我肯定佢成世都唔會再搵到一個人好似我對佢咁對佢咁好
但乜鳩都好我想佢放過我多啲
到宜家都時不時問我過成點
坦白講佢一搵我我就病發咁濟
佢有情緒病時我都有囉屌

牛B死了skr

拍左年幾 , 期間我養佢 , 每個月只有3000 或更低既 錢可以用, 其他全部貢獻晒俾佢
最後因為佢覺得無聊就散左 , 而家諗返起都係覺得自己低能

一齊一個月之後同我講佢有男朋友
用肉體滿足我黎交換叫我等佢兩個月搞分手

我中出左佢一星期就消失, 臭雞

自問對佢唔差 又大男人已經乜都就哂佢 點知得到咁嘅下場 搞到以後都唔再信男人 眼見家族入面冇一對夫妻系sweet 包括我爸媽都離埋婚 我終身不嫁算

唔係男人黎架屌 廢撚到咁

條女失業之後4年都唔返工,又唔會關心你,住同一個屋邨都可以一星期見一次,之後知佢屋企係水上人嫁女要40~50圍酒席做禮(女家仲收返女家親友禮金),拍左5年都係算撚數

爛賭欠落周街債，某啲財仔公仲黑左佢名單，我無啦啦收到財仔電話問識唔識佢，係咪做佢擔保 分左手後佢同第二個女仔住埋，光速戴帽 事後打黎同我講個女仔點派帽幾過份
每次諗起心暗爽

利申: 甩左佢識到第二個拍左就黎10年

對你好好，接近完美但分左手

垃圾個點喺...

打女人之餘
上交友app周圍約炮
一分手又威脅你，攞翻曬d野叫我比翻錢佢
利申:14歲就開始尼個惡夢
分咗手仲有陰影
依家都18
各位絲真系要帶眼識人

搵唔番第2個
念念不忘
散左就5年

一樣

唔算垃圾嘅又
應該算係自己垃圾

有冇揾返佢

拎我嚟攝一個聖誕節既時間

垃圾社工不停呃妹妹仔閪屌

同左第二個一齊 我話要分手佢唔比 仲話有苦衷 苦衷係比大家體驗咩叫失去左先會識珍惜既道理 仲話自己都好辛苦 痴撚線 想左右逢源就行撚開啦

我嗰個都係 直程揾唔到
之後又出現話想一齊翻
結果一齊翻冇耐又分手

但好深刻 人生遺憾

同佢一齊6 7年
頭幾年，俾我捉到佢年年搵ex
佢話無聊所以搵
我之後當佢年少無知
俾最後機會佢
之後佢又對我唔係特別好
所以同佢散左
最近佢就唔俾我follow佢ig
發現原來又follow 返佢ex
之前幫佢block晒
但係佢有搵方法搵佢
你咁掛住佢唔好同我一齊麻

明知我考緊試，同我講分手，一星期都冇同左第個一起，重講好多大話、脾氣差、港女公主病乜都齊

生日前幾日講分手

幾垃圾都好 至少一齊有開心過

上面有人係喺生日嗰日

巴打，我嗰陣仲有幾個鐘就生日先講分手

我fd都係 都幾廢

開佢名啦 屌佢老母

14歲就同死MK拍拖，你都係MK既啦

已經唔鍾意我但一直拖住段關係
因為佢既生活過緊最艱難既時期 一路陪佢渡過 一過左就講分手

但對你好唔好先? 不過4年唔番工同佢拍拖都係慘過食屎既啦

個時都幾又冇乜拍拖米比人挽囉
唉
不過依家一早唔系mk
都算一個小美人

借我錢但周圍唱我話我爭佢錢
打女人 hack入你電話日日stalk住你 搞到生活錯哂

LAST果句假膠味濃

去到佢屋企佢所鎖左門唔俾我入去，原來入邊有個男人，屌佢老母，重WhatsApp 叫我唔好搵佢，

信不信由你

同我一齊嗰年keep住同第條仔snapchat仲要係咁影對腳畀佢睇 背住我同佢單獨出街 之後飛鳩埋我

帶綠帽 而家個ex拍親拖都唔長 抵撚你死

裙腳仔
乜都聽佢媽話
你攬住你呀媽過世啦

我男朋友就係咁

拖住第二條女然後好意思同我講係契妹

契到上床

佢：其實我真係好鍾意你，係佢地之中你真係最重要個個，你睇下我偷食都淨係同你講咋嘛，你唔好同返佢地講呀，我話左比佢地聽話你纏住我咋
佢：如果我揀定幾個做後備，就唔怕你走啦

我自己

同我講我地已經分開咗但係家人朋友面前仲係男女朋友

玩ocamp

同病相憐 連屋企人都要推埋出嚟真係仆街

佢間公司個個都係垃圾
又咩劍道 西洋拳 柔道
但係一個空手道既就打贏晒全部
之後間公司就得返空手道部
所以我即刻同佢分手

呢啲

語癌末期

生日前3日分手。。

認真問
一齊四年
同居
突然幾日內狠心分手
block 曬我所有嘢
係咪帽事？

應該係，唔好諗了，快啲move on

究竟你up 乜尻，完全睇唔明

okay 👌
move 緊

不過我相信
做仆街之後會遇仆街
依個循環係不變的

講完先知原來講緊澳門，以為講澳洲 點解唔直接打澳門狗

我嘗試整理下

女因為A靚仔有型，A係澳洲，就飛左樓主，但唔係同A一齊反而同左B一齊，之後拍左2個月就飛左B，跟住同C曖昧，跟住A番左香港，就有同A出街，應該有扑埋，但仲拖住C男，到A走左番澳洲，就話A幼稚唔定性，並且同左C一齊

其實女仔明知果個人唔會係佢最後一個都繼續一齊唔分手係咩心態

同我分手 因為同咗個tb 一齊

認同

佢令我得一個ex，所以係最垃圾

咁都唔報警

其實唔會，世上冇報應呢樣嘢，大把人做衰嘢一樣過得好開心。

一直唔覆你whatsapp 但online
直到你問： 係咪想分手
秒回你答係

後來先知
其實一早同左第個一齊

當然有，咁多人縱出嚟

水泡 吊緊下一個 揾人比錢佢洗

我女朋友失蹤廿幾年，屌佢

我生日先黎講分手

你巴定絲

巴 , 但諗返起就覺得自己係幾天真

報應

分完手block哂我所有野
但差我7000蚊未還

我係信有報應既
第一個ex帽我飛左我, 佢之後個個女朋友飛返佢轉頭
若然未報 時辰未到

祝佢永遠想要嘅人都得唔到

時辰未到啫

自己唔記得餵貓
問我可唔可以上去幫手餵貓
你唔撚記得就咪撚養喇柒頭
餓親貓貓
我唔忍心佢地餓親呀
我係你工人？
你問我要即上？
你屋企人死撚晒？
你條新女又死撚左？
你自己死番去餵喇撚樣

我好嬲呀

友人A係出自四月是你的謊言
大概就係將鍾意既人稱為友人A

一樣係無結果先唔開始

佢唔想你留戀先唔再聯絡你

真係好可惜 明明你地都鍾意對方

係, 正臭閪

你想搵佢係好正常 我唔覺得你自私
但比你每晚同佢傾計咁又點

就算佢唔係食女type

始終係嗰邊總有一日搵到另一伴

到時你會更加傷心

不過如果我係你都想搵佢傾 至少開心多一排

你係絲？但佢未同我分手既時候唔係咁既人亦都唔會洗我錢

同我分手

果陣我就快生日，佢話同個妹出去買生日禮物俾我，點知我fd夜晚打俾我話見到佢拖住個男人，我先知⋯

為咗睇佢打波 睇完之後成12點幾 嗰邊球場係靜 佢揼低我叫我自己翻歸 佢老母唔俾佢夜翻
同其他女仔出街 唔止一個 係單獨出 同我講係朋友
每約一次見面 每次臨見前15分鐘一定有事做 放你飛機 你每日嘅行程就俾佢搞亂曬
我頂唔順分手後 半年到我遇到而家依個男朋友
對我好好 又專一 乜都以我為重
到我幸福就走嚟揾翻我 屌你老母鳩痕？
話當初咁對我係有委屈先咁做 因為成績問題所以逼自己對我衰啲令我離開佢 我唔受佢
點知轉個頭就食咗第二條女
利申 真絲 垃圾ex趁人幸福就叉隻腳嚟搞鳩人

半年後 自膠

一開始係利用我
不過sorry屌你老母我唔會當你ex 呢啲關係根本戀愛都唔係

一個月無見話淡，散後兩日後同個矮撚一齊
係講你劉子x
利申，高178，同緊架妹Long D

咁似我既遭遇

同第個一齊唔想我知就同我講佢爸發現左佢同我拍拖 好唔中意
要16歲至可以一齊返 果陣我15佢19 我10月生日 佢講果陣8月黎
仲要我同佢作啲分手對話 我果陣比左個喊樣 我仲記得佢鬧尻我認真啲
你家母閪原來係cap比新女睇 仲要大佢4年仲要大肥婆
我知佢偷食仲要係我打比佢媽同佢講多謝你屋企(佢單親有兩邊家 我未見過佢老豆)咁照顧我 講聲再見咁
佢媽話 明明你地都好地地架 早兩日我見佢有牙印 佢仲話你咬到佢成手印
但明明我同佢冇再傾計個幾星期... 更何況見
屌你老母我會記住你一世

唔比摸唔比掂唔比拮,淨係識得問我攞錢
情人節你周街派朱古力果陣我一粒都無...你當我係咩呀？
從來多唔會關心我.....你攬住你D八婆姊妹得架啦...唔洗要我啦
重要上網話自己係單身想識男朋友
收皮啦!八婆!!

利申:分咗手十年,而家生活得好好

唔比摸唔比掂唔比拮,淨係識得問我攞錢
情人節你周街派朱古力果陣我一粒都無...你當我係咩呀？
從來都唔會關心我.....你攬住你D八婆姊妹得架啦...唔洗要我啦
重要上網話自己係單身想識男朋友
收皮啦!八婆!!

利申:分咗手十年,而家生活得好好

一嘈交就係上網開post叫人評理邊個岩邊個唔岩
有人踩我個陣佢就會好得戚同我講外人都話我錯
有人鬧佢嘅話佢就會再發返脾氣落我到

係我面前同我講佢第一次俾左佢朋友
個時我仲懷疑左係邊條女好耐 對佢身邊嘅女性朋友都有介心

分手個時佢同我講原來驚俾我知佢青頭會笑佢 所以先呃我

同埋個時佢成日提佢中學好多女追 又話有條女追左佢先 分左手都做緊朋友⋯搞到我一見到啲女就起鋼

依家諗返覺得自己好傻 你條on9成日諗唔明點解我對你細佬條女起哂鋼 就係因為你成日提人地送過朱古力俾你 講到自己萬人迷咁

再認真諗下 你什麼也不是

有男朋友仲左擁右抱
我屌你老母呀

我有個朋友 ，佢知我有少少鍾意佢，佢成日叫我做佢sp, 都on9嘅，啋佢都傻，真係好乸賤！言談間成日扁低我，講野hurt我，唔知點解佢好鍾意令我唔開心。。。

你咪制呀

擺明佢係一個過分自信或者過分自卑嘅人
唔係點會講到自己好受歡迎咁

一定唔會 佢呢d下等人咁污穢

唔明白啲人點解可以講得出口叫人哋做sp

我都覺得好cheap囉呢d男人，地底泥，垃圾男人，仲要句句扁低我，令我唔開心 佢就最開心，唔知佢咩心理！

我都唔識分佢係自信定自卑
淨係知佢好煩 分左手仲搵我屋企人
屌過佢幾次 佢以為自己好成熟又話搵我屋企人唔係想追返我 而係我屋企人對佢好所以佢想同我屋企人有聯絡

但我想講分左手就咪搞咁多野啦
我連少少關係都唔想再同佢有 佢都仲係唔明仲搵我屋企人 而且我屋企人對我現任都好好
當初因爲佢同我拍拖先會對佢好啫

希望我ex可以睇到
仲有同你分左手 真係有一種說不出的放鬆
唔好再係我生活範圍內再出現啦唔該你

屌 我都有遇過 正仆街

我生日佢條八婆同同學食譚仔都唔撚理我
好啦等佢食撚柒完都唔出聲WhatsApp又唔撚覆
我係到屌鳩你老母臭閪呀抵鳩你之後拍咁多次拖都比人飛
心都涼撚柒埋

我係傻仔

嘩excet7ly ,係咪同我同一條仔🤣

我係機場番緊通宵，佢就同條仔係長洲過夜之後比人搞大左個肚 永遠都記得佢果晚whatsapp 最後上線時間係10點22分

唔俾我扑

係你諗得簡單姐

對你咁hea飛得啦

咩都係佢講晒 真係衷心希望有人頂得住你個wx

WhatsApp冇再應我一句，得番我係到發癲咁，果刻連自尊都冇埋，分手都冇講句，所有msg已讀。七年都就嚟，等咗好耐佢，可能係果正式嘅一句分手，又或者係仲認為佢會返嚟，但係就算有一日佢選擇返嚟…選擇講句sorry重修舊好，我知道就算我有幾掛住佢…原來都唔再重要，因為你當時掉底咗我……

出街食飯睇戲行街 搭車都要我畀 好彩飛得早 屌佢老母

利申藍絲

睇戲睇到一半聽左個電話就走左
打比佢唔聽
唔知咩玩法

成日唔覆wtsapp 無啦啦block9你又unblock
到你放低唔記得呢個人又無啦啦係你生命出現
話好掛住你 好中意你
以為想一齊返
之後又係已讀不回 on9

最好笑係有次講返起點解要咁做
話個ex發癲搵佢 話大左肚又要自殺
要處理左先
同埋好忙唔得閒處理我地既關係
DLLM
個陣好似一齊左半年
無啦啦有個女人話大肚
我真係想像唔到中間佢地發生過咩事

好慘😔

當我透明

利用我去激佢既前度女友，同返佢一齊！
後尾仲要比佢前女友，話我係第三者

我都唔知嗰時係咪俾人利用咗
散完有佢同ex一齊返

Ig follow一堆勁有性意味相既女仔，問到話hacker,有咪有男人睇女好正常做咩搵借口，大佬敢做唔敢應啊！兩年食飯AA開，一次返到屋企無俾就追數咁。

一齊三個月去飲咖啡問佢解唔po相，個時話自己唔玩social media，後尾一齊耐咗先話自己未準備好。分手前帶我去咩婚姻注冊所話第時結婚，把口講咩五年計劃，結果返到去半個月就被分手。一齊就兩年你分手一個msg就消失，一開始已經講到明唔好拖我時間，不合適做咩拖我兩年啊。

利申:澳狗仲識唔識上連登

我咪係咁 仲要比佢ex同ex朋友圍插我 話我係第三者

一齊左五年 分左手之後返黎好情深咁叫我等佢 話未ready拍拖住 轉個頭溝左條新女 等你自己發現

我諗起有個同事，早排先向公司係咁屌同女朋友食吉野家，女朋友唔比返錢佢....無幾耐佢比人飛左

分手後話做最好朋友